肯塞鐵逼全港大罷工未？

各位民意撚，醒未？

係各區馬路虛報同胞勿近

Ps 周公夢中託話

我撐無限期罷工

冇用，D港豬行路都會照返工

我建議聽日開始全部人出入閘唔俾錢， 玩野蠻

仲玩塞鐵

諗下新招啦仲要翻炒7傷拳

唔比錢有撚用？
最多咪港鐵下年財赤減股息，咪傻豬豬啦

有乜高見？

有咩衝突， 兩樣都可以同步做

無乜意見
唔比錢無乜用，但唔割

唔使實體塞
話有示威就自動塞哂啦

同意，日日朝早7:30 示威啦不如

港豬： 我層樓1000萬買先供咗200萬 你地咪撚搞事啦

結論： 唔會成功架

我啱啱買完樓都支持焦土wor

你P牌tim

同埋都話係逼人罷工 理撚得佢

你覺得支持黑警射爆人隻眼既所謂「中立」「淺藍」「淺黃」會因為你唔塞鐵 or 好和平理性而轉向支持示威者？

哦

塞鐵唔係逼人罷工既唯一方法
總之要令香港經濟大崩潰燒埋大陸

歡迎提供其他方法

冇
但唔等於要為做而做
唔知做咩就翻炒舊橋仲要過你玩文宣重整

除左8/5 有真係成功逼到全港罷工過咩？
要連續性逼全港癱瘓wor，除左塞鐵你有無其他諗法？

當群眾冷漠或麻木，被捕既手足就會得唔到公義同平反，而家已經向緊個個方向走，睇有幾多人上街就知，但你睇機場幾多人，其實要動員和理非去玩商場和你飛，不消費不衝擊，但好多人話無用係咁小我

真係唔一定要塞鐵架
總之搞到全香港經濟癱瘓就得

同意

塞港交所lor